［環保撚召喚］綠色和平搞完匯豐又搞惠康屈臣氏

大家有無見過前排fb既廣告，係綠色和平屌鳩匯豐借錢比斬樹既印尼商人？

近排佢地又轉左針對惠康、屈臣氏等集團，出售含有微塑膠產品....

大家對呢種手法有咩意見

環保撚理應全面 結紮

點解惠康有而百街冇?

百街個大粒肯捐錢, 屈臣唔肯

兇過收陀地

社運，NGO原來都可能含有左膠…

最環保應該係死撚咗去， 希望所有環保人士 一齊集體自殺，咁就對地球最好啦

都係+x哥架喎

點解唔係屌P&G呢D公司而係屌賣果個?

x哥d子公司好多條line, 唔同大哥

因為賣果個唔抖水

因為要屈佢地科水

咩叫微塑膠

人類幾撚唔還保 死撚左去啦

家下好多皂液之類有D細細粒既野你會FEEL到

諗起信就信 唔信就唔信 咩撚野叫微信

又黎

呢班人直頭係環保IRIS